熱香餅識食一定係疊埋嚟食

鬼唔知
不了

好難食

邊個留低左負皮